阿里爸爸入股X鑫 有救啦 爆升10蚊

跌緊

幾號

本身想入 之後無入結果即跌

做咩鳩 反跌

front run左啦人地一早

頭先放左位雙底7.5 入左
希望有賺

升番了

高鑫 同 易鑫

人唔笑狗都吠

$7.6入， 高低位20%

升到傻

都唔知係好消息散貨，定震倉吸貨

alibaba6.5入